以後大家正名「以武制暴」

試著說以武制暴 不要說私了

以武制暴

自衛反擊

止暴止亂

天琦曰： 以武制暴

佢真係比我地行早幾年

替天行道

以武制暴！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

斬妖除魔

止戈為武, 以武止暴

921光復連儂牆 見到藍絲胡作非為時候 以武制暴佢

路見不平

不是私了 是以武制暴

藍絲 政府都識止暴制亂為名 我地都識以武制暴擊退藍絲

執行正義

唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身 打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。 我要真雙普選#:-[#mf

推

英文？

替天行道, 以武制暴

為救蒼生, 舍己為人

行俠仗義

見義勇為

只要有心，人人都可以係岳少俠

Good Samaritan

The champion of the Right and the Good against Injustice and Evil

Taking a risk to help oneself or another in a positive way is a noble act.

A noble act against an unethical group of people.

Brave against violence.

香港人----俠之大者，衛國衛民

要簡而精
咁先容易入到西方人腦

Push

以武制暴
只係自衛反擊

以武制暴
替天行道

使用最低同合適嘅手法去處理

以直報怨